而家好多左膠同五毛走去鬧侵仔 你班連登仔仲唔去多謝人

屌哂你地老母
係度多謝有意思咩
上去TWITTER同人講啦

Push